Label and copyright: Ulaz d.o.o. & Zdravko Colic 
https://www.facebook.com/ZdravkoColicOfficial,
http://www.zdravkocolic-cola.com/,  

Zabranjeno svako kopiranje video i/ili audio snimaka i postavljanje na druge kanale!

Music: K. Kova
Lyrics: S.Kova
Arr: K. Kova